銅鑼灣時代九樓

新開嗰間韓式西餐廳Banchan & Cook 原來都係富臨集團旗下嘅分店。大家記得唔好幫襯！